有乜工種可以扮上流工?

銀行
工程/會計(講緊無牌果d, 有牌=真上流)
空姐空少

IT

true

it is dog bro

電競師

碼頭咕喱

化驗師

人工個個30-50k up, 仲要係真專業人仕
基本上已經係真上流工

驗樓師

其實同裝修冇咩分別

係四大入邊做clerk

金融地產保險狗囉

掛羊頭賣狗肉

uber 司機

政府officer

喺啲又霉又臭嘅工程公司返工都算係上流？ 客觀黎講 有牌 人工係唔低嘅 但個工作環境 生活態度同上流仲係差好遠 再講 就算升職之後 人工係上流level 9成工程師望落都唔似上流人

倫敦金
個個都西裝金融才俊
乜總裁乜副總裁

Lab

又唔係全部既

Sales 就係，back office果班又幾風流

做老闆嘅司機
要揸私家車嘅

空姐

保鑣
明星

cls又水9人入it
30k出雙糧咪有30k囉
仲要吹到係專業人士
唔好話專業人士啦
大家唔當我地係狗已經好好啦

It狗仲玩連登？
幫我換水先啦

飛G

其實唔好怪我直
有時睇連登啲it pos
真係好多懶到仆街又能力唔高既人
呢啲人想高人工得去邊
我識幾條友人工完全係連登仔講既冇可能既位
但果幾條友既共通點都係好醒同時好勤力
無錯好多時運氣同際遇好緊要
但人地就係因為醒加勤力所以人地遇到既機會比較多
但太多懶人喇e個世界
又要懶又想揾得多,發夢咩

整緊冷氣呀屌

其實唔好怪我直
有時睇連登啲文員/engine/會計/sales/hr/司機/物流/飲食/清潔pos
真係好多懶到仆街又能力唔高既人
呢啲人想高人工得去邊
我識幾條友人工完全係連登仔講既冇可能既位
但果幾條友既共通點都係好醒同時好勤力
無錯好多時運氣同際遇好緊要
但人地就係因為醒加勤力所以人地遇到既機會比較多
但太多懶人喇e個世界
又要懶又想揾得多,發夢咩[/quote]

你做咩位呀...
又唱啖..30k應該做3-4年都有架喇喎
真係下下都狗咩?
做p仔出到黎都萬尾2萬頭喎

唔係又係度講hea suppport好低下話

工程都上流，笑左

PTGF

銀行係狗黎架wor...

你又做咩位
我就真係未見過真係做it既會吹奏it啦
30k做3，4年就有
fg p仔 20k
大把p仔 fg得13 14 k又唔計
support, tester, ba, audit 就全部唔係it既
日日ot唔講
日日要學新野唔講
日日俾人改requirement唔講
日日俾人屌唔講
日日對住成班佬唔講
對住前人pat屎唔講
24小時standby唔講
dup到眼殘手痛luk頭髮大肚腩唔講
it有俾人尊重?
你都唔撚尊重support啦

唔係香港嘅話都算中上
英國幾多fresh grad £30-50k 一年

咁做地產/ Leasing 都要考牌又算唔算？仲可以上GP測量師

首先你要。。。

銀行

名店sales

其實講到IT higher class個陣
唔係refer緊analytic programmer/software engineer/system analyst/full stack developer咩？
點解會拎埋support出黎講好明顯大家title package duties ability qualifications 都差好遠

建築師

富婆隻鴨

社工

拍賣行

飛g

對表去檢查 出份condition survey比業主講邊度ok唔ok
其實真係普通一個建造業background既學生都做到
不過詹濟南夠膽講真話 抵佢食條水

炒場師

所有係港島區工作嘅工

交易費用收1%都賺死拍賣行
同埋香港做auctioneer 9成都係鬼佬
唔會鬥平鬥賤去做野 自然收中產份糧

工程都叫上流

要番工點會係上流呀

連登黎講全部都係

呢樣嘢我表示質疑

建築師（行動）

公務員
大把20K都無

上次先見到個自認it 既人教人用dreamweaver

老師

呢句真
低等It狗有個特徵就係好撚識用it包裝自己d下欄job

馬伕

何解？

樓主心目中既上流都幾廢

資訊科技從業員

搵到錢就得啦 理撚得你上流定下流咩

會計都叫上流

唔洗扮啦 一入職25k以上 又可以5天工作準時收工

日日要學新野 笑左
玩舊野先值錢
係舊野改少少野變新野仲值錢
睇來你外行/十幾年前入IT但搵唔到食既人

Commercial lab有25k?

平面設計師啦

肉類切割師

Ptgf

好睇做咩位
跟到個正常老細要感恩囉

工程佬係下流
加賤格

工程狗有牌都唔叫上流

屌 有牌咪又係咁
利申：會計師

人工高福利好
仲有樓有車

識pascal實好值錢
你寫網咪繼續寫asp囉
咪撚學angular JS 囉
唔好掂ai 唔好掂blockchain 唔好掂bigdata唔好掂cloud囉
大偵探家

fashion buyer算唔算，
成日出國睇show,
搭business class,
去各種event, 接觸名人，
多靚衫著，
但人工一D都唔算高

富豪專用師機

有幾上流

係 ibank 做 non front office 既工

第一次見連登出現哩個行業

老師
要服侍啲垃圾細路 仲要成日比佢地激到死一死
但成日啲人都會以為老師好高尚

Admin, marketing

保險，倫敦金一入去就已經係經理

澳牛侍應

仲唔洗人手絕育添

黑警

ibank茶水姐姐

我見我公司sales部門嗰啲sales manager們個desktop有拎4000蚊個pdf file

醫生護士
講到高尚，咪又係幫人玩屎玩尿玩jj
有咩服務性行業要做到咁卑微
大大聲屌9佢地都仲得
有咩唔滿意抄低個名投訴
冇事都一身蟻，分分鍾升唔到

幫公司買貨一球一球咁買
但人工半球都無

化妝師
一日搵你一萬蚊
仲未計姊妹妝
逐過計

一個月搵到你十個月人工
完

點樣升唔到請問？
投訴冇用
唔影響升職 年中過千醫護人員比人投訴
咪照升 垃圾

sales報收入好有彈性，寫底薪都得

記得有條友做back office就以為自己識哂銀行，連front office全部都係由teller做起都講得出

有牌工程師都係下流
咪又係做狗